(集氣post)搞大女朋友個肚 比人搵去講數 5萬上30萬 2個星期夠唔夠??

條女2個月無黎m 點撚知呢獲要做爸爸 條女話去見下家長
我咪去囉 講開由字河 一講把鬼火 原來係佢老母捉我黎傾數
話要比15萬禮金 果下我谷鳩氣話比夠30萬 買斷佢 以後唔比家用
反正佢都係諗住賣女咁賣
但係成副身家得5皮野
無辦法 唯有向馬會埋手
輸晒就中出即飛 屌佢老母

2串3
星期三 15 - 巴迪主勝 @ 1.55
星期三 29 - 山度士讓球主@1.97
$5000 x 3

單注
星期三 16 - 盧多格 主[-1] @1.77~~$5000
星期三 22 - 賓菲加 - 客+1 @1.72~~$5000

結餘$25000

你搞大人地個肚仲要比人食住？
肚就大左，女家咪開大口，大不了唔結
睇下邊個急

真飛

你睇樓主個名

爸爸加油啊

見到啲戰蹟,一陣買法林同多仔先

笑死

作咁大篇野會中咩